屌你正臭雞

話你呀

咁你又屌？

屌撚死你隻臭雞

好呀

屌唔到就係臭雞

死臭雞！

含啦八婆

死臭雞！

唔含 冇口感 咁細碌

我好撚大碌

笑死人

係咪要我自貼

係！

驚你即刻射

成個星期冇打 今晚幫我

今晚含爆你

要呑晒佢

要射多啲畀我吞 射到我隻身都係

屌你老母正臭雞 你老豆係俾你害死 抵你老母重男輕女 祝你dse入唔到大學要出黎做雞